[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2679)

正嬴

慢到

Slow

抽中M狗 留TG

Cup未呀 杜e

柏達邦CUP未

基cup未

4c完屌你老母

刷多3c & cup plz

排候補

西甲刷角啦 屌你老母

基e完場未，踢撚咗三百分鐘啦

排

咁妹下4c比多佢

slow

德乙咁多角買中場無角

愛滋頂住呀

屌你杜伊炒單刀

柏達邦NBA開大一世球迷

45分未有就到你

杜伊追和未

竟然未block

好難賭

4c 妹到完場啦

杜e cup 愛滋頂住！！！

西甲 -2c 刷埋俾我啦 屌你

3-2

辛特大波未

西假5.5b針

屌比多2角啦

1-1完場就fat

西甲兩隊垃圾 空難啦 半2全4都夠膽

m狗又贏

角呀！！！！！

基爾-3c
西甲-1goal

基羅快cup

俄超我屌你老母個臭閪

杜e 快cup

快手俾角啦DLLM

求下你基爾 頂撚住

西甲斷腳死啦

如無意外 可以gel得

西甲兩隊垃圾 半2全4 都夠膽 無撚野呀

杜E

有角未呀DLLM

gay佬納比多球ok?

好

杜e

好波

555C

報假係咩心態

我要既係角呀！係角呀！DLLM

杜E 喜伯

基爾-2c
西甲-1goal

西甲兩隊垃圾 半2全5都夠膽 無撚野呀

喜百年入波未？

2.5s 西甲震緊

Block你老母

真係好on9

西甲5c

5c

同假派一樣

再角！！！！！！

食哂2注

8.5s掃撚到5.5s
快撚啲完

西甲比多兩C呀 屌你老母臭花閪

過關
2X1
角球大細
入球大細
星期六 15 杜伊斯堡 (主) 對 恩高斯達特 (客)
大 [8.5 個] @ 1.78
星期六 17 辛特侯遜 (主) 對 柏達邦 (客)
大 [2.5/3 球] @ 1.85 $400

買完兩隊勝利之後係咁輸..

辛特快手大

5c 頂實

杜e 快撚d入

基爾頂住

俾多1c

基羅快!!!!!

Gaylo快cup

杜E快手

我要角呀！！！！！DLLM

基佬納仲未射爆愛磁賓佬

1-2

西甲兩隊垃圾 半2全5 都夠膽 無撚野呀

wa.. benlo

嘩!!!!!!!!!! 1-2

基羅我屌你老母

唉基佬

屌

垃圾基佬

咁都開大波

1-2！！

傑仔

愛滋

愛g GGGGOOOAAALLLLL

屌. 西甲尻尻下都大埋..
4場波揀中唯一一場細波

冇角了

大波全格？

武球王了

屌你咁入
利申比佢射爆左注2.5s

法蘭克福[0/-0.5] 派錢無難度

我要角球呀！！！！唔係入球呀DLLM

嘩

德乙快啲比2角

靚到

基羅納呢隊真係賤種隊黎，
輸緊唔刷角，和左又唔刷角

唔刷角 抵輸

西甲唔比多兩角呀 兩隊斷腳啦

世界波

快撚d啦 杜e 係時候入波嘞

愛斯客勝

入波停角完場 愛滋

屌你基羅

抵

連c呀 賤種西假

德乙2c

基佬納比愛滋佬夾爆腸

抵啦

主唔刷c 抵撚死唔

痴線 中柱反彈中龍門背隻入網

愛滋同喜百年一齊正氣 兩隊大波cashed

接近中場射入

又差一角
我屌你老味
買6場角都差一角

杜狗肯追和未

2球遠射?

+4mins 仲有冇劇本

角呀DLLM

角呀 屌你 刷多c啦

停角妹到完場

角球好難玩

杜e 快入 嗌到好撚攰嘞

第一球唔算好遠，呢球好誇

基e肯完場未

喜百年狗會仲開2/2.5盤 有即場 仲唔係開大反cup波

西甲比多隻角仔來啦

好難玩呀屌 買左第二球愛滋你又整粒12m

屌你老母恩公手球唔吹

杜伊唔和又針哂
不賭了

唔差在整多球

All左5.5
淨返9$六合彩都買唔到

6c 我比狗屌

快和啦 杜e

買親對家手球都唔吹輸2:1

20角 1入球 on99

有8c 我屌狗

赫斯入波未？

Gchi

屌.. 買撚中左呢場ON9波..
西甲妹妹下都識半0全3

7c派100

lm

Lm

發達23腳0球
下次一定買對家 屌佢老母

預備

Ok

杜e快入啦

拖連奴會唔會太聚飛 升到半一

唉c呢

我

西甲5c 頂實

好彩有手足派
追返杜伊個注 感謝各位手足

杜伊斯堡 1-3 恩高斯達特

屌你老母杜伊斯堡快撚啲仆街死啦

gel了恩高

杜e你去死啦

屌你老母

4串5斷基羅

做做今日

西甲卡5c 屌

最後刺激到

廢船客讓就輸
買主受讓又輸
點賭

降班啦杜e

西甲5.5c cashes

歐塞爾下盤有冇同路?

22個角球得一個入波.. 斷腳啦屌

似仲有波應該係主隊入第四球平手完

辛候紅牌

英超想買狐狸 駛唔駛
主隊都降班

屌.. 咁都俾柏達邦隊垃圾執返一分

辛特愛斯CASHED

又差1c 以後唔會再買角

12m?

基爾

深喉屌你老母 紅咩呀

點踢都無果角

2:3 恩高

柏達邦1-1

抵死 辛特

嘔半格

深喉屌你老母 仲比人入埋

而家先黎入 ON9

基爾驚險收錢

西甲2.5串左基爾角

半6全9 賤種

辛特nba啦快手

咁都和到

想轟紐卡素

柏達一入完12m即完

紅色大字個傻閪係咪jump左

赫斯入未

辛特成隊斷腳thx

赫斯快啦屌你

星期六 19
赫斯(主) 對 喜伯年(客)
入球大細
細[3.5/4]@1.88

$ 300.00

屌你老母轉買細波

紅牌果個死全家

邊個？我？
我收錢wor

半格餵狗

咁搏

4:0

有劇本喎ching仲買細

德甲上盤3串1

黑撚到on9

基爾要做球迷了
全餐都反CUP 半格都好

2:4

杜伊入咁撚多唔分粒俾柏達邦

杜伊場波做乜9
係咁入

M狗贏多兩場即派

唔係掛.. 諗住喜伯年死守完場炸WO

榜尾大戰

衝曬上去

恩公好勁

歐塞爾

笑撚左 點解法乙會提早開左波？

係咪有巴打派了

梅斯個場早左開波

已經踢緊啦，未到九點

梅c平半似伏

兩隊對賽都係細波收場今場忽然開大信唔過
利申：買咗2.5/3b 等收全格

超人梅斯平半咁抵?

開左波仲有得買 笑死

所以唔識買 主護級

有冇人要法蘭克福

接納

5707 讓球 星期六 21
歐塞爾(主) 對 梅斯(客)
讓球
客[0/-0.5]@1.94

$ 200.00

中伏. 開左波都仲買到. 仆街

打漏左 4:0未？

爽了

黑絲入未

輸哂心靈注
rb

拖連奴 前日先踢完今日又作客 會唔會斷腳架

好彩剩係買10$, 唔係心臟頂唔住

我了

梅斯串法撚
信正氣波

頭先見到試下買10蚊真係仲買到

派錢

金絲雀 rc
頂實就夠...

帕爾馬角球

-18k 仲追唔追好

追

今日紅左仲勁

大家記得留返d錢買巴塞 唔好咁快輸哂

法乙已經踢左5分鐘

Pk了 金絲雀

有無黑絲直播。。？

今個星期15k了
我唔追啦

唔好咩，畀多五分鐘你睇，肯定冇埋秒goal添呀

屎特加x狼堡x法撚

可以入錢玩但最好唔好諗住追.

諗住追多數輸到仆街

黑絲入多粒未

佢有秒GOAL就好..
可以等佢秒GOAL左先買第一隊入球

如果有秒糕即刻allin fg

1. RB 角大
2. 哈化2.5B
3. 法蘭克福[0/-0.5]
4. 般尼茅夫[0/-0.5]
4x1

護級傻鳩隊被禁屌

唔柒奇啦，垃圾基爾咪係囉

帕馬有無同路

再高水D咪好似發達邦咁開細囉

都靈goal未

蘇超仲有

頭三大射手都冇出

針晒喇
有冇人好心派錢畀我起機

赫斯2:2未

都靈

check完record原來今個星期係輸13k
中間贏左注以為輸15k

抵死中二次1001唔開post

赫斯空門打飛機

識lm唔識開po 抵啦 仲想人派

買六合彩追數先

黑絲唔入比人入啦

貼黑絲圖就入

針哂啦

所以買大寧願買2.5高水 唔買2.5/3
買細買2.5/3 低水 都唔買2/2.5 下下得半格其實=賭緊1.3-6既水

只限冇即場波

超人梅比斯中伏

過關 讓球主客和
3X4 星期六 23 史浩克04 (主) 對 法蘭克福 (客)
和 [+1] @ 3.80
星期六 31 伯明翰 (主) 對 列斯聯 (客)
和 [+1] @ 3.50
星期六 40 錫周三 (主) 對 阿士東維拉 (客)
和 [+1] @ 3.80

輸撚埋要絕食了

喜伯年反杯成功？

拖連奴入未

紅左都4-0

me

又戰神卡

諾域治勁到，下年拎英超啦不如

咁刁鑽好難唔絕食

蘇超2-2到派5個300
一陣抽

上到去會變返公廁

下年又護級架啦

Lm 驗定貨先得唔得？貼條J圖上黎

俄超點

扑暈訓醒睇賽果

隊隊都紅左仲勁既喂

我係咁買細針到。。
你中希望可以抽我

都靈仲未入做乜撚

職乞留名

睇下變狼隊定閪咸

蘇超GIVE ME ONE MORE

我預備好

蘇超已針

LM

Me

On

主ng針

yeah 第十

9up下 唔好咁認真

驚扯左都搵唔到

好過富咸掛

睇d人走唔走

好想有升班馬可以威脅到big6

角球大細 星期六 20
帕爾馬(主) 對 拖連奴(客)
角球大細
細[11.5]@1.79

$ 180.00

牙籤學 上網偷圖扮係自己

狼隊咬死唔少人啦

嘩, 我了

德甲2.5b全部串埋試試佢

全格先啦咁心急

喜伯補幾耐？

支持

其實佢個情況好似摩納哥賣人咁，佢就買人，但係大換血成隊波唔適應，用左成季去踢返好就食得屎

黑C???? 仲未入

蘇超入波未

蘇超mola

我都買咗...

黑絲已針

你條J太細學彪哥話齋冇feel

蘇超冇入球 食！

即刻4C. 燈到

法撚半客試試

好多單刀空門都打飛機

望住365個畫面
成日聽到入波聲, 成日形住會絕殺我
係咪就快入得青山

4ccc

喜伯年

你

我都係

又怕你個口太細放唔入

萊比錫x法撚

拖連奴FG有幾多買幾多啦

.......

梅c入未

克服佢

禁屌到主隊出撚晒水

呢到個個都係咁上下

有時出街都聽到365既入波聲

屌

買入球細就唔會有聲

利華有無同路

買入球細先響得勁

禾夫

皇馬回到上天

買入球細先多多

有

愛滋賓奴✅
基爾✅
辛特✅
諾域治✅
喜伯年✅
RB+大波
04
禾夫大波
哈化大波
史特加***

禾堡

買入球大包你冇聲

史特加 哈化角大

金絲雀有料

就入, 咪撚嘈啦

法撚 串 RB

都有， 有時零晨d 波， 買完太眼訓可能坐係度訓著左

但突然之間會有goal 既聲跟住就札醒， 但場波都仲係0:0

真

賭到有幻聽

呢位師兄 有d似輸到要舌精個個

梅斯上半場要goal 了

你輸到傻撚左？

法撚半00之後半場入大

法蘭克福數佢老母

有幾多人有gun

半場已經起碼炒佢兩粒了

拖連奴入波未

ok

俾馬撚屌好似激d

咪搞佢

哂尻氣啦，無意思

拍埋片OK?

法撚轉左踢法 上半場消耗對手體力 下半場屠殺

屌馬會唔快派買唔到德甲盤

2130 大波6串1

Parma no goal confirmed

都靈紅星一腳伸開佢啦

極危險，連思覺像也失調

今晚李城有冇同路

歐塞爾入未

拖 㩒屌唔入

意甲又呃錢

買左帕馬點好

04 RB 禾夫

等收錢

12.5b 要唔要

今場俾客 我抽翻288俾你

德甲仲未入？

超人梅比斯咁廢既.

意大利盲人足球聯賽？定意大利甲組殘廢聯賽 唔撚識入波既

利華 12m

利華12m

帕爾馬剛戰敗走費辛隆尼，而且主場亦超弱，近6場主場只得1勝5負，有3場交白卷，徘徊中下游。中上游份子拖連奴剛戰主場氣走森多利亞，但作客勝率低，近4場作客只得1勝3和，當中有兩場食白果；今場似乎也難以取得多入球，「入球」必細。

RB Jumped

係bet365 聽緊聲

rb 炒車了

拖

利華GGGOOOAAAALLLLL

利華糕

Rb 反cup

小新真係笑撚死人

嗶

HA~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

帕爾馬半和

利華goal

RB jumped

賠率都似係開細，有運會有兩粒

Rb cup佢老母

利華古遜fg

下半60後先

德甲2.5b快

狼堡咁都頂唔入

意甲1.5b?

利華，史特加，狼堡

最多1粒

皮蛋黃講波回哂塘

法蘭FG 派錢?

拖連奴唔想入波不如輸埋去啦

哈特要降級會唔會hea踢？

屌你買緊呀仆街

咁多個講波佬最憎聽佢講 又唔知自己講緊乜又係度扮見識多

0-1

法蘭克福goal！

法蘭閪

中

客其他

法撚goal

買唔切 哈

燈到

屌, 未買到1.6X

法蘭goal

NG 都係派錢唔驚

全世界大波

李城都無野追

屌你老母利華炒單刀

講完就中

RB 04

英超英冠買乜好

拖連努識入未

1-1

般尼

利華半大

燈，即刻1-1

屌你老母RB罰球直入

禾夫盤針

禾夫斯堡入未呀

百年難得一見既法蘭平半派錢盤
但我只係買得2舊水, 仲要串左超人梅比斯

又輸

RB利華刷角吧

屌你利華

利華單刀唔入轉頭即輸

禮尚往來

RB
04
禾夫
歐塞爾

下半場會入

Gel頭陣間又聽到入波聲架喇

帕爾馬 會晤會開唔到9.5B

法蘭咁都有得然？

德甲全部入3粒

04追和

合理盤

般尼點睇

狼寶半大到直播打飛機

10點多波到 唔知買咩好

帕爾馬果場想點？2.5b針到落把核

精工請大炒

買04 果D傻鳩係咩心態 禁多下近況往續都知法蘭克福[0/-0.5] 執錢咁執拉

狼堡針針地

禾夫入波未

買左好多？

04 近幾場主場都冇入過波. 真係唔驚

利華上

屌了 原來上一輪意甲得一場角球大.....

盧頓大波
希星大波
馬毛WIN
點睇?

好似垃圾波易賭過英超

禾夫學下人入波啦

法撚讓球和OK?

意假D角成日夾埋一齊開
我試過同一時間5,6場意假買哂角大. 結果開哂角細

開咩盤都唔撚會買04啦

屌. 燈撚到

撲街一比一

我立即屌你老母

燈就收皮啦

唉屌, 對唔撚住

屌 11

即入

04 1-1

2－1

利華射中就入 勁到

我立即屌你老母2

利2-1

利華2-1

利華21
04 11

利華2：1

利華2:1

100 一個

利華又入

德甲差4場大波

屌兩邊針晒

利華入波得啦 咪刷

仆街 追和

我我我

你無病啊嘛先生

係度食人血饅頭

打緊nba?

又中cls
出水未

利華洗唔洗甘撚勁

買法蘭克福慢慢gel

Gel撚死自己柒

半大王

分D入波比哈化個埸啦屌你

利華456隊red bull喇

利華goalllll

買果三場半大0：0

04追和
Rb又輸
屌咩

講聲讓球和者屌, 唔駛即刻11呀 法撚

利華世界波靚到

法蘭克福半客

04比角

出水未

RB 04 狼堡

呢個真

我見馬會話
雙方近5次聯賽交手，3次開「總入球」1球。
法蘭克福上週在主場以3比0大勝史特加後，已在聯賽錄得5連勝，而且連同歐霸盃賽事在內，連續5場比賽都未有失球出現

就買半大

-6姐..
一射一中龍一入球...
大把時間入返

狼堡半大 派$100

利華呢隊西波唔買就正氣

燈到仆街

屎力加比人屌打緊

哈化狼堡入未..

狼堡 法撚

係紅牛作客柒

10點好多波

買佢唔中買佢對家就開佢

卡數 李城點睇

超人梅斯下半場出黎同我立即入波

李城贏得啦 , 睇下贏幾多者

[url]般尼半大[/url]

利華RB 8C MORE
哈化
法蘭克福( 0/-0.5 )

RB萊比錫追和啦屌

李城細波

拖奴 神奇更衣室
出黎立即入波

狼堡 法撚入未

Tg?

李斯特城有無同路

入球大細過關 2x1 足球過關 2x1
星期六 53
些路迪(主) 對 利雲斯頓(客)
入球大細
大[2.5/3]@1.76
星期六 57
赫根(主) 對 希爾星堡(客)
入球大細
大[2.5]@1.72

$ 200.00

簡簡單單

55

法撚快入

法撚買左你半客...

狠堡入未

好黑wor你今日好似

Rb法撚李城

Lon

足球過關 5x1
星期六 39
洛達咸(主) 對 諾定咸森林(客)
入球大細
大 [2.5] @1.92
星期六 48
普利茅夫(主) 對 查爾頓(客)
入球大細
細 [2.5] @1.85
星期六 47
彼德堡(主) 對 基寧咸(客)
入球大細
大 [2.5/3] @1.88
星期六 44
伯頓(主) 對 班士利(客)
入球大細
大 [2.5] @1.93
星期六 30
哈特斯菲爾德(主) 對 李斯特城(客)
入球大細
細 [2.5] @1.85
中到派10個100

拖奴
禾夫
李城

狠堡 屌你老母

法軍禾堡快手入佢456

李城大船 仆硬街

冇即場個d唔入波

日日都黑

狼堡輸埋

漢諾威1-0

狠堡

狼堡

狼堡針埋

拖連奴1.5大

德甲下盤日

禾夫屌你老母

唉屌你老母狼堡

利華RB 8C MORE
法蘭克福
般尼茅夫
哈化柏林

日日食多士

狼堡1/1.5 88

哈化快手入

狼堡隊野斷腳未？

1：1

法撚封咩

狼堡11!

上阿狼堡

NBA

哈化大波好低水....

狠堡快cup

狼堡入多兩粒啦屌

要斷啦
降班隊都炒唔到

如果快d炒

69原來識入波

狼狗快上

派錢都無人要 唔撚派了

我要！！！！！！

嬲

狼堡咪閪啦 快手入多幾球

般尼茅夫 1-0 般尼

開得咁撚快

屌你狼堡快入啦

禾夫有能力入就求下你炒人啦

仆街般尼半大又死

哈化嗰場2.5b未

般茅

般尼GG

有種預感李城會0：0完場

抽中我未

拖連奴快啲入！！！！！！！
禾堡都係！！！！！！

帕爾馬gel

般茅秒goal

拖連奴 法撚快d入

般尼烏龍。。

般尼呢隊野都要餵狗

法撚開到半客 我同基佬陳搞gay

法蘭

秒針左

般尼護級都踢成咁 般茅都冇乜野爭

利華RB 7C MORE
法蘭克福
般尼茅夫
哈化柏林

秒goal=細波，半細又針

哈化半大到我直播食屎

杜塞爾開半大我比基佬陳塞

超人梅比斯面色麻麻, 亮起左紅燈

狼堡開到半主我自殺

再接再厲

搬泥降班啦

法撚狼堡cup埋佢啦

拖 狼 快入！

舊錢我接收?

拖入未?

拖連奴角球

法撚開到半和 我幫m狗同反摩打飛機

半客呀屌

正氣系列
意甲 半5全6

結婚未佢地

梅c賣分?

2500

我都半客阿

哈化半大未

開到半客即刻註冊

拖連奴入波黎睇下ok?

意甲1.5b上呀

李城針

利華rb停停先

李斯特城入未 法蘭克福

意甲幾角

哈化11

5

哇4場半大

哈多士都降班啦

利華RB 6C MORE
法蘭克福
般尼茅夫
哈化柏林

哈化柏林88啦咁廢仲讓人 買咗下盤真係gel定頭

狼堡食屎狗 開唔到3-1仆街斷腳

真馬點睇

炸on9

炸左...

叫定基佬陳準備

屌ON9

德甲場場大

屌你老母屎力加

意甲00

拖連奴 刷角啦 唔刷贏唔到架

上

炸嘜

冇事冇事

法撚我求你入啦

又針

LIVE冇炸

準備入FG

1.1？

拖狗屌你老母

1-$1

2019仲有球探，多多錢都唔夠買心臟藥

哈化咩事？

睇球探話呢場係拖舟第100場 輸撚左去贈慶啦

意甲0.5/1b

拖係時候入了

唉 拖連奴 停角 gg

般尼大船又沉李城睇怕都

拖撚1.5B 有3倍, 好吸引..

拖連想點

LIVE SOCCER 哈化1-1喎?

李城一買佢就唔能識入波
踢榜尾都唔識入

吸引同開到兩回事啦

李城比人按屌，針

般尼都做到大船

365仲係1-1

80分鐘開到

有機開到, 所以先吸引...

7m比分都係

按屌但一腳射波都無

李城打防反 好似係

係囉 球操 0-1 咁撚搞笑

拖狗玩撚夠未

得數字上既可能，買角仲好

拖入未呀

李城比人屌先係好事

般尼點撚樣

禁入去1-2添

森林杯未

拖馬兩隊唔撚識入波？

屌你個笑西 屎浩克04都識得入波on99

般尼1:1

0.0

搬泥11

李城禁屌唔識入波 淨係識禁

般尼11

李城角大針

般尼goal

拖連奴 刷角啦 我dllm

般

輕鬆開出

般尼1-1

意狗仲乜停角

拖連奴食咗屎？

跟左！

仆街rb又賣分

垃圾意甲 5角停到依家

般茅..

亞視東JUMP ,屌

前幾日先踢完盃賽 連續作客踢到斷腳啦

下年有歐聯踢咪得

帕爾馬下盤水泥gel

停左好耐

貼飛OK?

般茅半埋都頂唔到

卡數李城比d力？

應該係1:1 捷報壞壞地

真馬角大點睇

哈化係1:1 定0:1

基佬陳食屎啦屌

場

搬泥CUP 21

些仔456未

全大開埋 1-2 Burnley

搬泥cup

意甲角球仲係得5角 真係on99

Cup埋

意甲半5全6

雷丁係咪10。。

里昂又玩輪換 下盤穩

1:1應該係

般尼個種勁

屌 cup撚埋

意假6角

秒cup 搬泥

哈化1:1?

反摩又豬

般尼茅1:2般尼

哈化 1:1

梅斯肯入波未

1:1

護級之神又出動

一個英超只有一隊般尼

垃圾般茅

個app叫咩名？

反摩大將軍

係 3球都係搬泥入

拖連jump...

你老母法蘭克福輸咗波之後20幾分鐘一次埋門都無

臭

意甲6c

正 般尼cup

Atv1:1

又關我事

梅比斯俾人禁屌. 有冇得退錢呀

拖連食屎啦屌

李城停停先 咪刷

森林入未杯未
仲有米堡 錫菲聯 西布朗入波呀

真馬高些仔都未高

搬泥

般尼半大全大

真馬詐左

2.5大收錢

李城goall

卡數唔入唔緊要，李城比粒黎先ok???????

李城goal

李城10

德甲咁多場半大

李城GGGGOOOAAALLLLL

俄超半0全3 ok嗎..

唔好話起腳係連入禁區都入唔到

哈菲個龍 係李城之前後備龍黎 大家放心買下球

李城-10c

拖連入粒先啦屌

你收撚皮啦
唔刷呢球點入

垃圾意假NBA啦屌你老母

Good

拖連奴 入未呀

果然 李城被禁屌先識入球

ALL IN

哈化半大？基佬陳pm

馬毛又射失12m

關你撚事

梅斯呢場內定00.
外圍朋友可以買無入球

李城goal = 角細？

李城 般尼大船都領先到

好彩買咗拖連奴嗰場下盤

咩事 你有你李城 我有我角
m狗m到？

係人都串呀 你都同我收撚皮

抵m狗比人屌

總之都同你係咁鳩刷
唔刷唔識入咖屌你老母

未完場

都靈入球大已死

意狗 求你刷角吧

都未完場

點解意甲可以場場細角 真係唔明

搬茅cup番啦屌佢老母
2分鐘比人反cup

李城-9c

利華RB -6C
法蘭克福
般尼茅夫 CUP
哈化柏林

李城-8c

手足屌到斷氣未

意甲係到玩乜撚

唔覺李城贏到盤

拖連奴快入啦

抵反摩大將軍唔同你結婚 屌你老味

李城立即456

般茅屈12m未

角大奴幫幫手俾多4c

收聲啦好冇

屌你搞到我個法撚半客無撚左

識佢老鼠咩 邊撚個嚟

拖 無柒頭 100%

拖馬究竟識唔撚識入波 屌

個個都咁靚仔

精工入未

拖作客原來7場和波 屌咩